福岡4人自駕邊間咩車好，2008 FIT 夠唔夠放3個23-25吋行李??

2008版 FIT 夠唔夠放 3 個 24-25吋行李??
4人自駕，想租fit, 唔知邊間，咩車好，福岡

2012版

2012版

4個人租七人車啦

夠放啦

諗住細細架夠靈活
其實有諗過租 Cube or Prius,
又唔見有Spike

1個坐前，3個坐後
前排領航員位用作擺喼，背囊，雜物

巴打俾你你突破盲腸!!!

好難做到咁舊嘅車

租corolla fielder
Wagon 黎 好使好用

咁多間，唔知租邊間

大家租過邊間揾陣? 價錢好似差唔多

同事租開Toyota

不過如果係四條仔會勁迫

Agger
要短啲既話sienta都好

Corolla fielder, prius a, sienta
租車其實除左保險攻頂，拎車全車望一次，租etc，還車入滿油，仲有咩要注意？